%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Written By Michael Brodskiy
% Class: AP Spanish
% Instructor: Mrs. Amaro
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt]{article} 
\usepackage{alphalph}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian,english]{babel}
\usepackage{titling}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{physics}
\usepackage{tikz}
\usepackage{mathdots}
\usepackage{yhmath}
\usepackage{cancel}
\usepackage{color}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{soul}
\usetikzlibrary{fadings}
\usetikzlibrary{patterns}
\usetikzlibrary{shadows.blur}
\usetikzlibrary{shapes}
\usepackage[super]{nth}
\usepackage{expl3}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{hpstatement}
\usepackage{rsphrase}
\usepackage{everysel}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{cancel}
\geometry{top=1.0in,bottom=1.0in,left=1.0in,right=1.0in}
\newcommand{\subtitle}[1]{%
  \posttitle{%
    \par\end{center}
    \begin{center}\large#1\end{center}
    \vskip0.5em}%

}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
colorlinks=true,
linkcolor=blue,
filecolor=magenta,      
urlcolor=blue,
citecolor=blue,
}

\urlstyle{same}


\title{Transportes}
\date{\today $-$ Period 6}
\author{Michael Brodskiy\\ \small Instructor: Mrs. Amaro}

\begin{document}

\maketitle

\begin{enumerate}

  \item En tu opini\'on, ¿Cu\'al es el transporte\dots 

    \begin{itemize}

      \item M\'as ecol\'ogico? — Los coches electricos

      \item M\'as barato? — El metro

      \item M\'as caro? — Avi\'on

      \item M\'as lento? — La bicicleta 

      \item M\'as r\'apido? — Avi\'on

      \item M\'as inc\'omodo? — Caballos

      \item M\'as saludable? — La bicicleta 

      \item Menos pr\'actico? — Caballos

      \item M\'as c\'omodo? — Los barcos cruceros

      \item M\'as relajante? — Los barcos cruceros

      \item M\'as aburrido? — La bicicleta

      \item M\'as contaminante? — Las coches

    \end{itemize}

  \item ¿Cu\'ales son las formas de transporte en el \'area de la bah\'ia? ¿En Chile, Argentina, y Costa Rica?

    \begin{itemize}

      \item El \'area de la bah\'ia — Los transportes incluyen coches, barcos, avi\'ones, y mucho mas.

      \item Chile — En Chile, hay coches, caballos, barcos, y mas.

      \item Argentina — En Argentina, hay caballos, a\'utobuses, y cami\'ones.

      \item Costa Rica — En Costa Rica, hay a\'utobuses, taxis, coches, y mas.

    \end{itemize}

\end{enumerate}

\end{document}

